有冇人收到高登email叫你踢人返去？

早洩又出新招
仲想叫人幫手招人？不了

早洩輸到要派邀請碼都冇人入黎恭喜下

賣比5毛

樓主fatfat啦..快啲賣個code出去啦

自己開左佢都唔好益人

高登，不了